# Semana 04

INTRODUCCION A C#

PRACTICA EN CLASE:	Estructura repetitivas.

•	Crear un programa que pida números positivos al usuario, y vaya calculando
la suma de todos ellos (terminará cuando se teclea un número negativo o cero).

•	Crea un programa que escriba